[懷舊老屎忽] 當年有咩後宮動畫高質得過<這就是殭屍嗎>?

點解第二季要爆死搞到動畫版爛尾 今年連配優個聲優都引退埋

舊聞(2016/6): 月宮みどり、プロダクション・エースを退所 声優業から離れる

老老豆豆，真男人兼魔裝少男相川步點睇都贏同期IS隻無jer神木一萬條街下嘛

召集2010年有追新番既老屎忽

有圖有偈傾

自從涼宮 呢套小說改編動畫 之後d小說出動畫 出到濫哂好撚低質

魔裝少男咪又係抄粉俠傳

呢套真係有認真有on9

有一集鯨魚俾人拎嚟同re0隻白鯨比較，可惜女角既作畫好似比較緊要

こぶいち
むりりん

屌
搞到我想睇返添

笨蛋測驗召喚獸 點睇
搞笑過你個套 認真位又正
一樣係第二季衰

票房毒藥
大沼心

天降?

好高汁，成日重睇

啱啱睇完final
個心好似穿咗個窿
跟住發現有voice comic
即刻心理平衡返

屋企有成套漫畫

笨蛋測驗召喚獸真係高質
重睇幾次都仲覺得好正

如果唔係無錢，其實應該有第三季睇
final都唔使淪落到要靠voice comic去補返啲劇情
嘥晒個故事

笨測得秀吉好 班惡死女角次次都令到班仔冇得得逞

性別係秀吉

記得呢套野集集女角都唔同聲

柚子畫風

堅正

這算是殭屍嗎係我入毒作

優真係世界第一

人生第一本輕小

龍與虎算唔算

虎與龍 草莓100%